有左男朋友BB 聽講對波會變大

很期待喔

係咪應該叫有左bb嘅男朋友